實情唔應該四出求人救助

應該古時軍師說客咁，同全世界講多啲喻以利害嘅典故，諸如：唇亡齒寒、失之交臂、放虎歸山、養虎為患

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

所以咪推chinazi, 然後全世界打共同敵人

中國威脅論

好嘢應該畀多啲人知